一生再努力，都只可以用口才黎食女，嗰種感覺真係好痛苦

係 生得幽默，可以食唔少女
但明知d女中意你 都係因為你有口才口花花
中意你d幽默，但唔係真係中意你個人

唉 有冇人明

有錢又話人地貪錢先痴埋黎
靚仔又話得個殼
有口才又話靠把口先食到女
你玩曬啦

你條撚樣都好意思話自己有口才
收皮喇

弱智都叫有口才？

咁要點

要無錢 無幽默感 無樣 無身型 無權無勢 乜7都無 條女都會鐘意你

你投胎做按摩棒啦

個樣？